Existem duas versões do agar.io neste repositório.

Agar.io Singleplayer é a versão com bots, mas não há servidor e, portanto, apenas um usuário pode jogar.

O Cliente e Servidor Agar.io não possuem bots, mas vários usuários podem ingressar no mesmo servidor. Execute o arquivo do servidor no computador mais potente e conecte todos os clientes a esse endereço IP.

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Para realizar o trabalho, busquei auxílio no YouTube e no ChatGPT para aprender novas habilidades.
link do video utilizado:
https://www.youtube.com/watch?v=8G8G9avhAmk&t=2250s 
